我求求大家聽日一定要和平

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

推

push

Push

一定要和平！

我係612夢見立會示威區既勇武，

616還是和平進行吧，
當做為烈士默哀。

因為我實在太悲怒，
需要時間來沉澱自己，
不然真的會失控。

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會。

推！

大家切勿衝動，要打倒巨人不是一朝一夕的，待各方面條件成熟，就算掉塊蕉皮出來都會煽死佢

絕對會
聽日會推bb車出黎
麻煩手足和平呀

[整合]聽日行動

無啦, 勇武派被狗嚴打到被仇恨蓋戈一切
見到狗只會屌佢地, 又起返仇恨情緒.
倒頭來, 5大訴求又變5大皆空